被捕美籍律師關尚義敦促香港向愛爾蘭尋找啟發

“Look at Irish history . . . They were completely hopeless for so long, but eventually they got part of Ireland — they got a republic,” Mr Clancey told the Financial Times.

“In a difficult situation we shouldn’t just give up and have no hope for the future.”

係咪要學愛爾蘭放炸彈
定係屠支先

HKRA

港共：煽動暴力

Bobby Sands

There can never be peace in Ireland until the foreign oppressive British presence is removed, leaving all the Irish people as a unit to control their own affairs and determine their own destinies as a sovereign people, free in mind and body, separate and distinct physically, culturally and economically.

- Bobby Sands

愛爾蘭共和軍

不應完全放棄Twitter戰線，除非你既盟友ipac及hongkongwatch都搬家，等待Parler/gab更新，多幾條戰線。

搵你個PELOSI救你囉

衰極個班都叫英國佬
香港個班叫共產黨

一戰後成班打過幾年仗的愛爾蘭人(正規軍人 水平)
係重點

工聯會都係

愛爾蘭人冇加入英軍架

有喎

How to find hope in HK

放炸彈係北愛
佢指緊愛爾蘭共和國

Michael Collins喺革命前夕
一日之內暗殺英國精銳「開羅幫」
一舉殲滅愛爾蘭當地嘅英國情報人員

IRA

最好告埋佢煽動恐怖主義